30年前中国仲係一窮二白....

有邊個估到，而家連醫院口罩都無一個